網上謠言 制造公眾恐慌？

香港警察facebook page今日係出post講
有tg channel 鼓吹整造氫氣彈
我研究過 佢連英文都係用hydrogen bomb 如下圖

如果係咁 我可唔可以理解為
香港警察暗示緊有香港市民正在製造核彈
但係好明顯香港係冇乜設備做到氫氣彈
咁我想問有冇法律高手解答下
香港警察呢個facebook page算唔算犯左
網上謠言 制造公眾恐慌呢條罪

算

大家知咩係最驚未？